70萬同肥g持收例！！！！！

中國又成為最後贏家
民主式勝利！
中港一家親又近左一大步

好似係假圖